依家咩站可以上？

啱先補完血想再開game

尖東safe

想問紅磡咩情況

推

跑喇仲行！閃水喇！旺角防暴non-stop 進緊喇！佢地今次跑呀！

仲叫人set防線? 速龍full speed跑緊黎追人呀喂

尖沙咀D出口大量車飛、衣服

跑喇仲行！閃水喇！旺角防暴non-stop 進緊喇！佢地今次跑呀！

仲叫人set防線? 速龍full speed跑緊黎拉人呀喂

跑喇仲行！閃水喇！旺角防暴non-stop 進緊喇！佢地今次跑呀！

仲叫人set防線? 速龍full speed跑緊黎拉人呀喂！

屌你次次都唔走搏拉呀！